sims4好撚廢，邊度有得玩返sims3

冇得揸車週圍去，週圍行，週圍尋寶
啲畫又唔升值
冇晒公共設施
做大明星冇得開簽名會搵錢
冇得睇返自己寫過咩書收幾多錢
冇晒小偷

但係sims3lag到唔想玩
sims4 係就係閹割版，但係起碼run得順先
利申：垃圾電腦

steam

等sims5啦，sims3好lag
Sims4除咗畫面靚左外根本就退哂步
又冇開放世界，小偷消防又冇
人又唔怕鬼，冇哂娛樂性
係得個扑野mod可取

Steam

sim 幾時先有得ONLINE

唔知點解反而最中意sims2

Sims3係gameplay上走得太前，customisation 太高同時令到系統需求增加，加上本身隻game performance唔好...只可以怪sims4 奄割得太多

sims4好快厭呀
我玩3玩年幾都未厭

幾時出5？

sims3仲貴過4可能個個都買返

等SIMS 5 啦

Sims3 真係幾好玩
Sims4就好似退步晒咁

唔知
但sims4都6年

十幾年前有過

當年玩sim3 最記得可以學功夫之後打木乃伊

想玩, 但有好多DLC一堆好麻煩又要搵番啲MOD又要load

前排大減價喎

WW

玩咁耐都玩唔到十代,次次都係第一代就玩到好有錢.

sims3地方大，但係互動太少
sims4地方少，但係互動好多
sims5傳會有online mode，但係起碼下年之後先出

same

Ea 無限dlc

好想有返無縫地圖
如果sims5有無縫 又有得開店
要我砌過部勁電腦我都願

sims3玩日照汐個地圖真係連自己都覺得好撚relax